原來輕度智障嘅都可以做狗（police)

輕度